有雙眼皮 但雙得柒

我係有好厚既雙眼皮 但一啲都唔好睇
如下圖

好厚 所以睇落去好似好眼訓 冇精神咁
我上網睇人吊線係單變雙 唔知有冇得係厚雙變冇咁厚
我想既係下圖

呢種先係靚既雙眼皮

有冇巴絲同我一樣？？

有咩慘得過一邊雙 一邊內雙

做手術啦

就係想知有咩手術可以從來淨係見人整厚

開眼角

我覺得ok喎

我寧願有

姓陳？我識你

但唔帶con會好似就訓著咁

其實好多單眼皮/內雙仲好睇

單眼皮=7

求單眼皮同內雙都靚既圖

我係依隻雙眼皮 雖然平時係睇到 但一影相有時會影左做單眼皮 唔知點搞

me too

點柒都唔夠單眼皮柒
成個大陸人咁

我有fd都係咁 幾靚女

我都係 成日好似訓著左咁 但都唔知點先可以精神d咁

眼皮有得變薄㗎咩

我都係呢隻 同埋我勁深
樓主果隻先靚

屌我都係深 如果係平行就好

我仲要左眼無咁深 搞到唔太平行 仲有小小高低眉

即係內雙囉
利申一內雙一單

我係一隻正常 一隻好似樓主咁

我就係內雙隻眼成日好似腫咗噉

跟著單雙都唔緊要
最緊要眼型靚
識人大眼一樣唔靚 個比例太圓/向下
有人細眼但向上比例好一樣好靚睇落精神

我就係又細又向下

同你一模一樣 我都高低眉

咁又唔係內雙喎 平時都睇唔到先係內雙

我想同你交換

一邊三一邊内雙

雙眼皮係咪有得抽脂

咁算點

我都想知

巴打幾大 咁老既 皮膚咁多紋

用砂紙磨薄佢

畫眼線根本無用
成個人生已完

兩邊都係三摺，點搞

我都好雙仲要圓眼
如果寬雙眼形長化眼妝會好靚同易d

圓/短眼形真係點都唔靚

睇點圓啦
有d圓圓地又雙眼皮好靚

搭單問，做手術割唔割到呢隻？要點講？定直接比圖醫生睇？

手術整既好撚假 幾自然都好假 一唔化妝成隻鬼咁

關咩事呀
如果樓主真係好似幅圖咁
有外雙眼皮加卧蠶
應該好靚架wo

我次次見親有呢種眼既女仔都忍唔住係咁望
覺得好靚 好似鬼妹

你係咪本身眼型唔靚 唔夠長
或者對眼冇神 浮腫咋?

係 淨係大唔夠
如果淨係得個大字 但又唔長
會睇起黎好圓 好搞笑

嚇撚死人咩

我又圓又短又下

羨慕樓主有咁厚既雙眼皮

我都係

我覺得眼細 單眼皮真係霸氣盡失
比你其他五官幾靚 身型幾好都冇用

兩張圖分別好似係上面無眼線，下圖有眼線 樓主依種眼皮化妝最靚

樓主你呢種先正喎
畫埋眼線會好好睇

姐係點 有冇得變返兩邊都雙

你呢種咁厚既雙眼皮一定要化妝畫眼線，唔係睇落會好攰
你畫完眼線之後就會靚好多

例子：范冰冰

認同

柒得過三眼皮咩

我內雙呀吊

正想講 我雙眼皮好深 但眼型圓 咪又係柒
遲啲決定開眼頭 希望睇落去長啲

我覺呢種雙眼皮加眼袋幾靚

好兇

男仔黎講好靚

開眼頭幫到個雙眼皮咩

就咁睇都覺得個樣唔會柒得去邊

我係想幫個眼形睇落長啲
我意思係就算眼皮深但眼形圓 短都冇用 好似樓上巴打咁講

同樓豬一樣

啱啱想講 呢對靚仔眼黎

我覺得呢隻幾好

厚先好

可能係王祖藍鼻潤腸咀

真係好咩 影相好困擾

眼皮抽脂 再睇下洗唔洗吊線
但唔建議 因為老左隻眼會凹左入去

吊一定好過開刀 開刀真係假撚到呢

吊線效果唔好，又要幾年一次
割又假到pk
開眼頭又唔係個個適用，要就番眼距

呢類眼影相好似單眼皮

係依種 我眼皮好似再厚少少

我單眼皮呀

利申超級內雙

我都好厚果種雙眼皮
但自問對眼算靚

樓主呢啲眼皮先正 畫一畫眼線已經屌打好多女

其實你真係未瞓醒

單眼皮 眼細 但O7 你班毒撚 隻眼幾靚都無用 毒就玩完

根本就係厚先靚
咁先鬼鬼地
都唔知樓主嫌乜春
睇上去好眼訓咪由得佢 個樣串串地先正

可能佢係女仔既關係

我一隻三眼皮呀
長期未訓醒咁既樣

女仔直頭靚眼啦
樓主果張鬼妹眼 港女有呢對眼其他五官就算普通都夠殺啦

分啲比我

內雙

單眼皮

最鍾意女人有隻睡眼 絲打inbox我

屌 我內雙加單眼皮都未出聲

兩隻眼唔同可以點

起碼一樣大先 唔差

一個人對眼真係好重要
生到咁幾好樣都無用

內雙 隻眼又細又扁仲要大細眼高低眉

女仔可以用雙眼皮膠水
用用下會變外雙(好似係)

古巨gay?

單眼皮聲都冇得出

對眼同樓主一樣
不過我係眼珠細但眼大
視覺上都好奇怪
所以平時都會戴大眼仔

我4.5層眼皮 再老d應該鬆到變內雙

嚴重大細眼，嚴重黑眼圈，就算雙眼皮深都係豬西

我眼皮好厚 重好易腫

I'm not a gay…

我都係四五層 如果眼腫個日會得返雙眼皮

修下條眉啦巴打 睇得有d辛苦

有雙眼皮但係中學成日比人話我係痴出黎
中學一畢業就話我係去左割先有
自此就好憎先自己隻眼

屌我都係呢隻 用前鏡望住自己個樣就ok 一唔知自己咩樣一笑起黎就單撚哂眼皮

btw眉毛同對眼中間個位勁腫 勁大堆脂肪嘅感覺 點樣可以消左佢

原來咁多人覆左我 ，我就係唔化左妝既 所以成日好似好攰咁

巴打 我好似識你

我眼突加眼大

我都係咁 勁厚 黑眼圈仲要好大 好似好眼訓咁 有時腫左會三眼皮 畫眼線仲成日hi左上去眼皮度 好柒畫唔到

利申:絲

呢種眼皮好鬼靚

我覺得自己呢啲眼皮好樣衰

係唔靚
點解咁多人敢po自己相

我都係 比同學笑我唔係雙眼皮,係多眼皮,我成日唔知條眼線畫到幾粗幾幼先啱
絲

我一啲都唔中意仲特登買左雙眼皮膠貼將個眼皮貼到冇咁厚

exact柒ly

好像識你

有畫眼線嘅分別

我都係內雙 影相同一笑就變單眼皮咁好柒
呢年幾開始痴雙眼皮膠紙
希望痴痴下可以變真正雙眼皮
但係同時又好驚痴到啲皮膚鬆哂

一邊三眼皮 一邊雙眼皮仲柒

又黎，又開始曲線自貼

無神

本身有極深既雙眼皮
一開眼 無左一大忽

我之前對眼都好腫好無神，之後去左抽脂
自己覺得抽完靚好多 同埋對眼有神左好多

一隻係上圖一隻係下圖
我覺得上圖果隻雙眼皮好靚 ，想兩隻眼都好似上圖咁

唔係好似，係直頭識啦⋯⋯
我都知你係邊個

我呢種係咪樓主果種😂？

講還講
可唔可以唔好貼圖
唔係靚女加靚眼既話 冇人想睇呀

我都覺

但樓主果隻鬼佬眼都勁撚靚

我見過女仔係咁
我覺得幾正wo

眼突柒到pk

成隻馬騮咁

我反而想要樓主咁高既雙眼皮，好靚好明顯
自己雙眼皮唔太高好似冇咁明顯。

貼夠圖未

要痴咗雙眼皮貼先有外雙
唔做手術呢世都避唔開眼頭多出嚟嗰條痕
不過笑起上嚟個雙眼皮都唔明顯
Btw,極度推介十二蚊店嘅雙眼皮膠紙
好long lasting上咗妝都癡到

點解我會諗起劉馬車

試下用雙眼皮膠水
我其中一隻眼係內雙 可以人手摺到外雙 但係貶幾下眼就回覆原狀
黐左膠水 雖然試過變返
但係再黐過一次 到呢家都重係外雙咁

有冇人明內雙加眼角好撚尖係點

好靚喎對眼，堂眉都好靚

唔係 你隻眼皮好腫

係咪我呢種
我覺得畫上眼線唔好睇

仆街 你直程似整完吊線雙眼皮喎

雙眼想變單眼